有冇人試過暴飲暴食+情緒問題？

我都唔知點解自己會暴飲暴食
可以將朱古力雪糕當三餐咁食
仲要日日都要食宵夜
淨係覺得自己因為好唔開心
而不停食嘢會令我開心一陣
我真係唔想咁樣但控制唔到
見到自己變到又重又肥
肥到完全唔想見人
真係好難受
但我又成日冇心情出街/做運動
最勁試過一個禮拜唔出街匿埋喺屋企淨係食瞓屙

以前都已經試過一次暴飲暴食
但嗰陣自己下定決心減返肥
所以試過由80kg減到60kg
不過我依家我就由60kg食到變返80kg
我真係好憎我自己
有冇人明呀？

食嘢好似係最方便令自己開心嘅一個方法
如果keep住唔開心，繼續落去都係keep住食

啱呀

王爾德

You are not alone

做咩？

咁就好

因為食類固醇（同時都暴飲暴食）搞到肥咗一倍
次次照鏡都想嘔，好想瘦番
接受唔到自己又肥又柒>情緒病發作>食嘢loop

嗚⋯⋯不停咁loop⋯⋯好辛苦喔

食飯 訓教 食飯 訓教

我試過
小心變暴食症

好驚⋯⋯唔想再肥落去

但我真係唔食嘢唔得
食嘢真係令我開心返啲啲

希望幫到你

好撚肥想死

睇緊，多謝巴打你喔

但我依家好想食啲嘢瞓覺⋯⋯

分清楚真係肚餓定純水想食野啦

Me too食到飽都仲要食

以前淨係試過厭食+情緒問題

其實你察覺到自己既問題已經係成功既第一步!!
既然你已經發現問題，就唔好俾佢繼續落去喇，由聽日起開始改變習慣!

不如試吓由聽日起只食早午晚三餐，其餘時候一律唔食野，想食野時就飲水或者食香口膠。試下做兩星期，可唔可以減低食慾？

+1!!!

我都係咁
壓力一大暴飲暴食
壓力冇咁大就正視返食返少啲
咁多年嚟都係咁
好辛苦

係囉
係依半年開始復發
一唔開心就想食嘢

點暴飲暴食
唔會飽到想嘔？

肥人其實食好少野
飲一杯已經頂肚

EAT DUCK(得) WONG(王)？

可以試下搵其他嘢做分下心
我都好明你感受加油呀